消毒酒精搓手液可以換到d乜

我有3支係到
想問有無人可以同我換d野呢

幾多ml

50ml 1支

3個口罩

我有兩技250ml, 1技500ml refill 你話換到咩

【全城集氣撐醫護】
聽日「醫管局員工陣線」會召開特別會員大會，就醫護罷工作出表決。夜晚7點，全港會有至少28個街站，直播醫護人員表決罷工嘅情況，大家可以戴起白絲帶，齊齊撐醫護！與醫護同行！

#standwithHAEA

換到閪屌

精液

3支就有閪𨳒 我仲有幾盒口罩咪可以3p

Join ok?

2000 ml bj

可換半罐細隔夜午餐肉

好想同樓主扑野呀乳交都ok

換野呀唔係扑野呀清

換我個人俾你你再享用

想要酒精咋

我有呀一支75%1000ml酒精換一次乳交

飲酒加射精得唔得？

做乜個個都想射精 痴線

日日係屋企好悶，精蟲上哂腦

係屋企好撚悶 agger

又唔影啲相上黎俾巴打打個靚J